長傳急攻=踢法陳舊？

其實現代足球係唔係整體戰入手？

摩佬